值得考慮的頂級香港派息股

中石化
中銀

HSBC
呃流量 ON99

睇左第一行字已經唔想，唔需要睇

得三隻 仲要係例湯
屌你老母

因為股價跌到PK所以高息嘛

小學一年班水準

即刻block9你啦垃圾大陸喱